
\beginsong
\songname{Kdyby tady byla\pom}
\songautor{Pavel Lohonka Žalman}

\addtolength{\parskip}{-4pt}

\verse
/: [D]Kdyby tady byla taková panenka,
[A7]která by mě chtě[D]la. :/
/: [G]Která by mi chtěla [D]syna vychovala,
[A7]přitom pannou bý[D]la. :/
\endverse

\verse
/: Kdybych já ti měla syna vychovati,
přitom pannou býti. :/
/: Ty by si mi musel kolébku dělati,
do dřeva netíti. :/
\endverse

\verse
/: Kdybych já ti musel kolébku dělati,
do dřeva netíti. :/
/: Ty bys mi musela košiličku šíti
bez jehly a nití. :/
\endverse

\verse
/: Kdybych já ti měla košiličku šíti
bez jehly a nití. :/
/: Ty by si mně musel žebřík udělati
až k nebeské výši. :/
\endverse

\verse
/: Kdybych já ti musel žebřík udělati
až k nebeské výši. :/
/: Lezli bysme spolu, spadli bysme dolů,
byl by konec všemu. :/
\endverse 

\addtolength{\parskip}{+4pt}

\endsong